8 securities 會唔會執笠？

用佢買美股 但始終唔敢放咁多錢
其實間野賺唔賺到錢

會

每間證券公司都有機會執笠

呢間零佣喎 點做到收支平衡

孖展利息

借你貨出去收錢

點樣可以借你貨出去收錢
應該唔得架喎

On9 ， 唔好貪零佣啦

你自己做買賣 多唔多見到 自己間行呀？

越貴越好生意呀ching

我諗呢間公司主力做Robo-advisor，好似Battlement同Wealthfront咁，或者多客玩美股